CCCU 黎緊讀AAJS(日語副文學士) Year 1 入一入黎

見好少aajs既po
想知呢到有冇人都係黎緊會讀aajs
想睇下有冇人有興趣開返個wtsapp grp早d認識大家

咩事？

想睇下可唔可以早d認識到大家
搵下pj mate
分享下大家原本有冇日文底之類

asshole仔

入錯

出現了, 我一直都有做cd-rom睇你屌7 asso仔架
有d asso仔po唔見你出現, 估唔到我咁榮幸可以同你會一會
我都認同你, 我事實上實力係低你地幾個層次
任你地恥笑

可惜
仲以為咁快可以同第一個同學仔認識下

在此 不過日文好渣

係唔係真係渣先
我個情況比較特別, 好驚搵唔到pjmate
英文渣, 日文自學, 16年12月第一次考n3 聆聽full marks, total % 97.1%
剛剛7月考左n1, 唔知pass唔pass
pass都應該係低空飛過
算係同你相反?
因為英文真係好渣, 但真係鍾意日文的~~應該睇cert可以睇得出吧
所以希望我可以運用自己呢個優勢黎填補英文既差距
我應該係學渣黎, 雖然係咁, 我都會努力唔拖各位後腿
希望大家可以愉快學習, 比我搵到唔介意我英文渣的pj mate互相扶持

死喇，我日文只係n5咋喎，不過幾年沒掂過，依家連記字都難

唔緊要啦, 佢都係由n5教起, 我覺得n5-n3都係好基本
我係6月interview入黎的, 個interviewer都話我n3只係beginner
巴打努力一定可以追到既~
因為聽講都chur, 所以失禮地形容巴打要追進度
唔好介意

不過我英文真係渣, 驚聽堂都唔明佢講咩

英文還好，有出面進修過既，至少唔識講都識睇

個post 做乜勁？
睇得岀樓主現實社會中係勁無自信

睇黎巴打都好比心機進修自己, 選擇呢條路

雖然學都未開, 不過預祝巴打你gpa貼近3.7繼續升上去ugc先

咁都比你睇穿左

學都未開就話貼近3.7好大壓力喎

有我幫你墊屍底, 沒事的

入到去醒醒定唔好得罪先生前途唔錯o既

帰ります

乜咁好呀 我怕你我齊齊墊屍底多過我墊你屍底喎

有做research, 最緊要謙虛!

巴打會進修, 咁認真的人點會要墊我屍底
話說巴打收到email 整eid, student card果d未?

今朝先收到😪整緊

有冇邊D日子會返去?
你報唔報OCAMP
好似得CTLS果個有我地份

不了

留意下個CCCU新生Welcome page

黎緊讀AAJS既同學 唔識日文英文都ok

應該話對日文得好基本既知識

我兩樣都好廢 好驚搵唔到組員

開咗個TG grp

有興趣嘅巴絲可以入

留個名先 有啲擔心冇日文底追唔追得切課程

有日文底都擔心 啲人全部都是好勁

邊個話好勁啊

Year 2入唔入得

這邊表示嚟緊AAJS yr1 🖐
舊年考咗N4然後今年Dse英文得3嘅廢J其實好淆底💩

求認真想努力入返UGC嘅grp mate

P.S. 已報ocamp，不求出pool但求識多啲朋友(女性)😸

真好, 有認真人士

畢左業好多年
0日文入去，依家係日系做緊社畜
努力啦，頭一個sem應該最辛苦，特別俾有日本底同學瘋狂屈機

我真係想入返UGC架🔥

有日文底表示一樣驚緊呢樣

年年都有一兩個屈機
30%N1程度
50%N2~3
其他得少少底/大安旨意可以由零開始讀

年年都有30%人N1程度?

讀左1個學期，我覺得同我所想既完全唔同，
成日都發生死雞撐飯蓋既事，加埋自己本身唔太喜歡動漫
成日都摺埋一舊，想搵組員又難
最怕被人發現左自己既水平之後有人會喺後面乘勢追擊😓雖然仲未出現啲人話集體杯葛咁恐佈，但有預感會發生喺自己身上

我已Quit

我已Quit，補多句，勿相認，依家讀緊出面日文課程

估唔到仲會有新回應...
唔好Quit啦
雖然唔同班, 唔識你
黎讀過書姐
唔洗咁在意咩杯唔杯葛
唔太喜歡動漫, 咁應該都仲有其他日本的文化係喜歡的??
唔好浪費自己啊~~~ 有返個asso學歷都好過冇~
加油!!

我系黎緊9月3開學入讀AAJS既新仔
聽講呢科被稱CCCU兩大花生科
想問下巴絲們
呢科系咪真系杯人杯得甘勁
同埋咩人先會比人杯嫁？？